求平靚正尿袋推介

小米

得小米真係平靚正

我推薦個尿袋連埋線果d
唔洗帶多條線出街

要平靚正就國貨小米,無其他

Asus

紫米10000
Anker Power core10000